抑鬱發作

想喺度搵人/同路人傾下計 （唔好比啲咩自殺電話我，你搵過佢地就知成班社工都廢）
知自己咩事 但一直冇睇過醫生
唔想食藥食到自己蠢哂又肥 本身都已經蠢
反正每次自己都搞得掂 係反覆發作煩少少
慶幸而家自己一個人住 可以隨時cut哂對外Connection俾自己靜下

可以搵我傾

「好小事姐 咁都唔開心 我面對嘅野仲煩過你仲多過你啦」
知唔知呢句野/有呢個意思嘅說話對有抑鬱嘅人傷害幾大 唔好質疑我抗壓能力
子非魚 焉知魚之樂
你唔係我 你點知我心情點？其實每個人都係唔同

Hello
而家覺得自己得翻網絡平台可以發洩
唔想再搵現實嘅人傾 發作個frequency已經去到覺得人地唔想理我/覺得我煩

同我一樣
覺得網路平台係我既樹洞
唔想面對面面對朋友

傾what

有冇人同我一樣 一發作就訓十幾個鐘
一到訓醒嗰下就逼自己再訓 最好永遠活喺夢境入面
訓到個人頭痛 痛到頂唔順先會起身

得翻呢個樹洞俾我

有咩拎出黎講唔妹收收埋埋

你中意啦 乜都得

煩緊d咩，可以講出黎
我都食左藥幾年

你今日唔洗番工番學咩

暫時我感覺依個樹洞幾好
唔洗戴住面具做人

其實好多野積埋積埋搞到自己咁
所以成日小小野就trigger到自己發作 又可能冇野trigger冇啦啦發作

btw食藥你有冇副作用

唔洗呀 sem break緊

係 想講咩就講咩 冇保留
只係怕比身邊人知我呢個ac

咁得閒做咩唔去番工，好過係度亂諗嘢

出去真係戴面具做人
笑又笑唔L出
扮笑扮到攰

我都係
所以都唔太講太清楚因咩事唔開心
只講屋企問題
廢事自爆

返學唔開心咩？
樓主你肯開post好好 唔好收收埋埋

有番過 不過番番下比人騷擾
之後就resign lu

比自己靜下 不過撳住自己唔好自殘

做咩比人騷擾

唯一敢同人講自己咩事就淨係tg 連登不了

唔自殘都坐天台

翻學都ok嘅 而家係無啦啦發作姐
一發作就會無意識咁係咁刮自己 開post係想我自己多啲野做

同埋會好想拎野𠝹自己

唉唔講咁多了 廢事自爆
呢份工翻左年幾原本都ok幾開心
而家睇下有冇書展工翻

介唔介意講下咩事

仲有現實中，對方愈同情我
我愈想逃避佢地

點解？

屌，我都係咁
尋晚通左晚頂秒回人

同路人 可以既我可以聽你分享 雖然唔一定幫到你

唔想人地可憐自己

我最近quit晒大部分chat group開始好啲

咩事都無 無頭無尾覺得好想喊

唔知點解會令到更不知所措
所以一係唔講
一係唔見

我成個whatsapp account delete左lu

我mute哂全部social media嘅野

係
寧願自己一個亂諗野

好大壓力？

所以都唔想睇醫生 唔想俾人覺得自己廢

所以成日都屈住屈住

返工唔可以呀
舊年最嚴重係好驚訓覺
一晚被鬼壓幾次
成日唔記得野
成日哭
成日好想死
一個人去左個旅行返黎 好好多

開d港產笑片睇下啦
上個禮拜番睇龍咁威都笑到痴線

係

想知發作意思係點？通常會幾耐發作一次？

feel到自己都賴賴地野，嗰種唔開心係好似層霧咁圍住自己，唔同以往知道邊樣野唔開心跟住要去解決佢。

同埋一確診左 就會俾人標籤你有問題 麻煩 難搞
到時你應該想拍個拖都難 有邊個會想搵個有問題嘅人做另一半？

我以家返工都照del
叫佢地有緊要野直接call我

其實係做咩都冇mood

下面果part真係中肯

我無去過旅行

一個人去下大自然地方
睇下海 做下運動
唔想聽到人聲就帶耳機
唔好聽歌 聽歌都好易唔開心
聽啲大自然聲音
俾機會同自己相處

Yolo

我都無睇醫生 我唔想食藥
我會靠意志 運動

因人而異
我自己就係 嗜睡 想自殘(或者直情自殺個位) 對咩都冇哂興趣 唯一做嘅就係喺張床到攤屍 自己隔離自己唔見人 覺得自己冇撚用又蠢又廢 就知自己奶野
至於幾耐一次 唔定 話黎就黎

去試下，成個人真係放鬆左好多

啱 係要等自己get over左嗰種情緒先得
其實冇野可以做到 唯一可以做嘅就係撳住自己 唔好俾自己傷害自己

但話左俾人聽後
個感覺更唔知點

又唔係大壓力
一路諗一路諗就

我原本打算星期日一個人去大阪放鬆下自己 點知佢地震。。。。。。

種情緒會過去的 挨過左又係一條好漢

我會好想死 會自殘
咩都興趣都唔想做
剩係想哭 覺得自己做咩都無用
垃圾陀衰家
幾耐一次 之前好密 長期發作緊
而家幾個月一次
有時飲左咖啡因嘅野又會黎料
但呢排好似好左啲

仲有一定唔好飲酒
我已經唔敢再飲

係，果種感覺真係好難受，但又擺脫唔到

好似俾人知晒全部嘢，好冇安全感

我都係 會覺得好醜 講俾人知做咩

我以家逢星期六夜晚都會搭車過西貢碼頭/白沙灣碼頭飲啤酒，塞耳機聽Metal，Metal歌真係可以幫到我放咁啲情緒，嬲嘅唔開心嘅都會放出黎。
我仲試過冬天上山瞓覺，真係好舒服，遠離人群嘅感覺。

唯有逼自己唔好亂諗

係呀係呀
講中晒要點

八千月薪有啲難

近半年我都發生好多唔開心嘅事，以前壓力大會甩頭髮，發現最近又黎料

巴打/絲一齊加油

有無濕疹先

屌，我有個fd本身今日去，點知地震冇得去

好開心
好多同路人
我覺得大自然 運動對我黎講最有用
留喺屋企會更自閉

平平地去台灣玩下

返學 返工？

發生咩事，可以講下？

努力挨緊

冇

所以我都幾鐘意行山

返工

諗緊，有冇推介

無

Long story 好難講哂，大約係返工比同事針對...

又幾多同好

大自然
我外國撚 應該過兩日自己出去行下

都係行街行夜市

我本來好番左年幾，近排又病發，好想死

無啦啦俾人針對？
如果係都幾慘，不如考慮轉工

講起濕疹呢單野
見到fb啲人話佢唔挨得 少少野就自殺
想講其實你地都唔係事主 邊到有資格批評事主嘅決定

Resign 唔好諗
工呢啲要搵一定有 自己開心最重要

靜靜地又有景睇又冇嘢煩
如果秋or初春行仲爽，唔會曬又涼涼地

做咩ar

抑鬱係唔會斷尾
所以係要學點樣同佢相處 唔係諗點樣醫好佢
共勉之

有咩山好行

尋日我個通宵po都有人識事主，話佢唔係好似出面d人咁講

我食左幾個月藥 一開始有少少副作用,但唔明顯,樓主真係去睇下好,醫生都會同你傾好耐

你巴定絲先，體力掂唔掂先?
行山要就番能力行，如果唔係都幾係嘢

岩呀 啲人正係識得叫我去見社工
真係好____

如果大家時間金錢許可嘅話 提議大家冬天可以去韓國行山
啲景靚到傻左

人要死 總有自己理由
所以尊重佢決定啦

巴，有煙癮，體力就行到7成黃山，攰就會唞完先行。

努力搵梗，但都唔係一時三刻搵到岩

其實香港d景真心唔差，有好多外國人會黎香港行山同埋香港d山都未行完，行埋先去其他國家先，btw好想挑戰珠峰

最佳損友
既然大家都唔啱，咁不如真係轉工啦，無謂再俾人針對
唉，道不同不相為謀，放過自己啦

可以試下行龍脊，d景真心正，行到尾係大浪灣，可以吹下海風

講明先 去自然地方唔會食煙

龍脊行過，不過果時係夏天

獅子山呢

[/member] 本身都諗住做多一兩年個工作經驗長d先轉，而家都搵梗 [/member]

諗住今年秋天去

黃大仙果邊上d景正d, 大圍果邊就比較少景睇

期待中

俾人針對一兩年點頂
癲狂sd cv就啱

我夏天就唔去行，真係太熱

以家我落街買野都滴晒汗

點解可以咁熱
熱到個人都燥

我想快d病好多d

人類種下嘅禍
唔止熱仲要焗

病完又比佢針唔會又黎過咩

揾多d興趣玩，個人開心d咪好得快d

係，焗到抖唔到氣咁

吸緊火 噴緊火

做咩咁問

都係嘅

我而家好摺...del哂所有FB IG
假日都係屋企摺埋冇人約

冇人約都可以自己出街，睇下戲都好

拎定張白卡先

自己一個睇戲真係情願屋企睇

利申:毒撚

我到而家仲未行過龍脊

得罪講句
我做嘅工會接觸社工
無用

依d睇人啦，睇戲純粹舉下例姐

你呢個真係可以去睇下醫生 我有friend之前壓力大同你一樣 有藥食

遲d番hk行下，d景好很正

真心正

係無_用

仆街啦過幾日翻香港 早知唔翻

我都覺得唔會斷尾 我由小學開始已經好脆弱 好介意人點睇 成日唔開心
應該係遺傳
屋企有人都係咁
我最近都諗 應該諗下點同佢共存 唔係俾佢打敗

巴打喺邊個外國

番焗爐

我自己係細個俾人bully+遺傳 搞到而家咁
成日覺得小學嗰陣咁樣都未自殺好勁

岩岩睇完醫院精神科

有咩可以聽下你講

同路人

前排見到5月都已經30幾度 想像唔到自己行幾步路都流汗嗰種感覺
已經有一年冇喺夏天生活過

咩事呀絲打
你都可以分享下 我開左post搵人傾計而家好左啲

你諗多左啦，你唔郁都會流汗
唔洗出街都熱死